當我以為有人話掛住我（有圖)

點知。。。原來叫我俾錢
俾返條女我

我係死gay佬

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既毒撚

笑鬼死我